[{"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/742339361", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u542c\u8bf4\u8fc7/\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338889932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338889932/answer/776676471", "content": "\n\u6b63\u5e38\u7684\u5973\u751f\u559d\u5976\u8336\u4e0d\u662f\u562c\u4e24\u53e3\u5c31\u6254\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147220/answer/221491688", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306052079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306052079/answer/776020240", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670692643", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37799355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37799355/answer/788322492", "content": "\n\u6570\u5b66\u8fd9\u95e8\u5b66\u79d1\u6709\u591a\u6709\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317159502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317159502/answer/773772152", "content": "\n\u5728\u63a5\u543b\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u4f1a\u8e6d\u5230\u53e3\u7ea2\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341374742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341374742/answer/794926316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6211\u56fd\u7ed3\u5a5a\u7387\u521b\u5341\u5e74\u65b0\u4f4e\uff0c\u7f51\u7edc\u8206\u8bba\u4e2d\u4e0d\u5a5a\u4e3b\u4e49\u76db\u884c\uff0c\u800c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u5374\u662f\u6781\u5c11\u6570\uff0c\u4e8b\u5b9e\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340948233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340948233/answer/796255518", "content": "\n\u660e\u77e5\u9053\u80af\u5fb7\u57fa\u7b49\u5feb\u9910\u662f\u5783\u573e\u98df\u54c1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u5bb6\u957f\u5e26\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\u53bb\u5403\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/782509134", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302310433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302310433/answer/749063841", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u73ed\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u540d\u73b0\u5728\u662f\u73ed\u4e0a\u6700\u6210\u529f\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29508991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29508991/answer/205077231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e73\u4ef7\u4e14\u4e0d\u4fd7\u6c14\u7684\u9002\u5408\u5973\u5b66\u751f\u7684\u8863\u670d\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56616040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56616040/answer/749625415", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u9ad8\u4e2d\u751f\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u4f7f\u7528\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26828917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26828917/answer/787872552", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4eba\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u97e9\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339253291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339253291/answer/793925245", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86 \u53cd\u51fb\u7bc7\u300b\u7b2c\u4e03\u96c6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23589839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23589839/answer/784310790", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54ea\u5412\u7684\u54e5\u54e5\u53eb\u91d1\u5412\u6728\u5412\uff0c\u800c\u54ea\u5412\u53eb\u54ea\u5412\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68443497/answer/791101376", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6539\u53d8\u5916\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30229113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30229113/answer/752631483", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5fae\u4fe1\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305664270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305664270/answer/777485367", "content": "\n2020 \u5e74\u6821\u62db\uff0c\u6700\u503c\u5f97\u52a0\u5165\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341373217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341373217/answer/795635461", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u82f9\u679c\u624b\u673a\u7a76\u7adf\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340125678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340125678/answer/792847681", "content": "\n\u975e\u4e0a\u6d77\u4eba\u662f\u5426\u8ba4\u4e3a\u4e0a\u6d77\u7684\u9ad8\u8003\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327213026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327213026/answer/792723643", "content": "\n\u6709\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u6216\u53ef\u7231\u7684\u5ba0\u7269\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334681627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334681627/answer/791046883", "content": "\n\u89c9\u5f97\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u90fd\u662f\u5783\u573e\uff0c\u53ea\u5bf9\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u611f\u5174\u8da3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333808377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333808377/answer/788359796", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u540e\uff0c\u592b\u59bb\u7761\u89c9\u65f6\u8981\u4e0d\u8981\u7a7f\u7761\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35415706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35415706/answer/794138610", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e3\u8154\u533b\u751f\u90fd\u559c\u6b22\u62d4\u667a\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341049216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341049216/answer/793701841", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u5146\u4e30\u7684\u300c\u8d44\u672c\u662f\u5f31\u8005\u300d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322462205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322462205/answer/784951862", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u9a82\u4eba\u80fd\u529b\u9ad8\u7684\u8bed\u8a00\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/783091675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336640149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336640149/answer/775629068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ac2\u5b50\u5728\u6211\u5bb6\u5982\u540c\u5927\u5c0f\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337066337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337066337/answer/790373223", "content": "\n\u73b0\u5728\u5165\u624b\u534e\u4e3a\u8fd8\u662f\u82f9\u679c\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098717/answer/786416183", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u8fdc\u8fdc\u843d\u540e\u4e8e\u97e9\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327744712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327744712/answer/725218096", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c\u7684 iOS 13 \u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340236898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340236898/answer/788800409", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u5927\u4ed9\u76f4\u64ad\u603b\u662f\u8f93\uff0c\u800c\u8981\u770b\u9a9a\u767d\u8f93\u4e00\u628a\u5374\u662f\u4e00\u79cd\u5962\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29095027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29095027/answer/786378529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5211\u8b66\u961f\u7684\u4eba\u90fd\u559c\u6b22\u5927\u534a\u591c\u7684\u53bb\u6293\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799057/answer/768403179", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u8fd0\u8425\u9762\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/780820905", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281854699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281854699/answer/784371242", "content": "\n\u201c\u7b4b\u819c\u67aa\u201d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5356\u90a3\u4e48\u8d35\uff0c\u611f\u89c9\u5c31\u662f\u66f2\u7ebf\u952f\u6539\u7684\uff0c\u662f\u5728\u6536\u667a\u5546\u7a0e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/785386233", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337519343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337519343/answer/782651400", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211get\u4e0d\u5230\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671924/answer/772012324", "content": "\n\u8d75\u745e\u9f99\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u505a\u6389\u6c99\u745e\u91d1\u548c\u4faf\u4eae\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22840370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22840370/answer/757280228", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e09\u90e8\u4e2d\u6700\u5927\u7684 bug \u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319798035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319798035/answer/776090838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2a\u4eba\u7528\u6237 Chrome \u6d4f\u89c8\u5668\u7591\u88ab\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u300c\u7ba1\u7406\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271498688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271498688/answer/772396600", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u97f6\u6db5\u5206\u4eab\u7684\u6297\u6c27\u5316\u79d8\u8bc0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/761828964", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32129337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32129337/answer/771487379", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u4f7f\u7528 Windows 10 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337198976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337198976/answer/765134654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5bf9\u9648\u51a0\u5e0c\u8fd9\u4e48\u5305\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310979595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310979595/answer/750310486", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u6768\u7d2b\u672c\u4eba\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/756081252", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302310433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302310433/answer/791024906", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u73ed\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u540d\u73b0\u5728\u662f\u73ed\u4e0a\u6700\u6210\u529f\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/760630562", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268981121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268981121/answer/784902281", "content": "\n\u5973\u751fp\u56fe\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327448971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327448971/answer/769009315", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u51b3\u5b9a\u670b\u53cb\u5708\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u4eb2\u621a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57525998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57525998/answer/760410415", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5356\u5c0f\u4f17\u9996\u9970\uff08\u8033\u73af\uff09\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341235205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341235205/answer/794457798", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u6768\u9896\uff0c\u5e73\u65f6\u662f\u600e\u4e48\u548c\u9ec4\u6653\u660e\u4ea4\u6d41\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340639712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340639712/answer/793481858", "content": "\n\u5982\u679c\u5a74\u513f\u51fa\u751f\u5c31\u81ea\u5e26\u8bf4\u660e\u4e66\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340810964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340810964/answer/792093922", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u56e0\u4e3a\u9ec4\u6653\u660e\u800c\u5174\u8d77\u7684\u300c\u660e\u5b66\u300d\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/235170342", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338925236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338925236/answer/786113817", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u8650\u6587\u91cc\u7684\u5973\u4e3b\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313230469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313230469/answer/781904509", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5b9e\u5219\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340688766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340688766/answer/794293553", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7b2c17\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317600442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317600442/answer/780602004", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u7792\u5929\u8fc7\u6d77\u5374\u88ab\u7236\u6bcd\u77e5\u9053\u5f97\u4e00\u6e05\u4e8c\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341370219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341370219/answer/794412587", "content": "\n\u9662\u6821\u6269\u62db\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u6269\u62db\u662f\u79d1\u7814\u53d1\u5c55\u7684\u5fc5\u8981\u6761\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341293604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341293604/answer/796145944", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5fc3\u52a8\u7684\u4fe1\u53f7\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u5341\u671f\uff08\u5927\u7ed3\u5c40\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341314071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341314071/answer/794538902", "content": "\n\u514d\u8d39\u5728\u8d85\u5e02\u642c\u8d70\u4e00\u8d2d\u7269\u8f66\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u5982\u4f55\u7ec4\u5408\u624d\u80fd\u4f7f\u5176\u4ef7\u503c\u6700\u5927\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/794091473", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340823422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340823422/answer/790789863", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e748\u670816\u65e5\u9999\u6e2f\u591a\u5bb6\u62a5\u7eb8\u5934\u7248\uff0c\u767b\u51fa\u674e\u5609\u8bda\u300c\u53cd\u5bf9\u66b4\u529b\u300d\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/788693151", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337403631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337403631/answer/784323932", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e86\u4e00\u5b9a\u8981\u7ed9\u513f\u5b50\u5e26\u5c0f\u5b69\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340823422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340823422/answer/791684899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e748\u670816\u65e5\u9999\u6e2f\u591a\u5bb6\u62a5\u7eb8\u5934\u7248\uff0c\u767b\u51fa\u674e\u5609\u8bda\u300c\u53cd\u5bf9\u66b4\u529b\u300d\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322822960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322822960/answer/692515537", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u505a\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337403631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337403631/answer/785694006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e86\u4e00\u5b9a\u8981\u7ed9\u513f\u5b50\u5e26\u5c0f\u5b69\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317196184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317196184/answer/783902142", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u7279\u522b\u60f3\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/772664348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303859624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303859624/answer/764702076", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u7c89\u5b58\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/785722786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340823422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340823422/answer/791892091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e748\u670816\u65e5\u9999\u6e2f\u591a\u5bb6\u62a5\u7eb8\u5934\u7248\uff0c\u767b\u51fa\u674e\u5609\u8bda\u300c\u53cd\u5bf9\u66b4\u529b\u300d\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24617473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24617473/answer/788990807", "content": "\n\u5728\u65b0\u52a0\u5761\u88ab\u97ad\u5211\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332292827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332292827/answer/781667453", "content": "\n\u9f99\u6bcd\u7684\u9b45\u529b\u5230\u5e95\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340823422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340823422/answer/790609632", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e748\u670816\u65e5\u9999\u6e2f\u591a\u5bb6\u62a5\u7eb8\u5934\u7248\uff0c\u767b\u51fa\u674e\u5609\u8bda\u300c\u53cd\u5bf9\u66b4\u529b\u300d\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333180703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333180703/answer/789317214", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u7406\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339310175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339310175/answer/786190611", "content": "\n\u4e3a\u5565\u4e00\u4e9b\u52a8\u6f2b\u5b85\u4e0d\u7231\u770b\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19862600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19862600/answer/762205794", "content": "\n\u600e\u6837\u7ec3\u4e60\u901f\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61538092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61538092/answer/746607534", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5199\u8f6f\u4ef6\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u795e\u5947\u7684IDE\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20087595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20087595/answer/781972595", "content": "\n\u4e2d\u5370\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e3b\u52a8\u64a4\u9000\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22490775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22490775/answer/773365256", "content": "\n\u5df4\u897f\u4f1a\u6210\u4e3a\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25051841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25051841/answer/741778359", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u4e0e\u6df1\u7231\u7684\u4f34\u4fa3\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/605379853", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331149612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331149612/answer/734346846", "content": "\n\u5982\u679c\u5b89\u9675\u5bb9\u8fdb\u5bab\u5206\u914d\u7ed9\u4ed6\u7684\u5bab\u5973\u662f\u69ff\u5915\u4e4b\u540e\u7684\u5267\u60c5\u8d70\u5411\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64938261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64938261/answer/783878792", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336319242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336319242/answer/775664433", "content": "\n\u4e8c\u80ce\u8fd8\u662f\u5973\u513f\uff0c\u5fc3\u91cc\u603b\u6709\u4e2a\u7ed3\uff01\u4e00\u513f\u4e00\u5973\uff0c\u6211\u4f1a\u504f\u7231\u5973\u513f\u70b9\uff0c\u53ef\u662f\u4e24\u5973\u513f\uff0c\u5c31\u662f\u611f\u89c9\u6709\u9057\u61be\u3002\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u89e3\u5f00\u5fc3\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19586915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19586915/answer/731845292", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\uff08\u5973\u4eba\uff09\u6700\u6709\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337905099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337905099/answer/779622901", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u5e74\u4e86\uff0c\u6e56\u5357\u53f0\u5927\u578b\u665a\u4f1a\u4e3b\u6301\u4eba\u8fd8\u662f\u6c6a\u6db5\u548c\u4f55\u7085\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25709882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25709882/answer/762217732", "content": "\n\u4e00\u76f4\u53ea\u770b\u89c1\u5404\u56fd\u7279\u79cd\u90e8\u961f\u5947\u8ff9\u822c\u80dc\u5229\u7684\u884c\u52a8\uff0c\u90a3\u662f\u5426\u6709\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324129824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324129824/answer/756530904", "content": "\n\u964c\u964c\u4e0a\u7684\u5973\u4eba\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336161533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336161533/answer/764189958", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5baa\u534e\u5728\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334703905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334703905/answer/757049809", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Susan\u82cf\u6d88\u5931\u6ca1\u51e0\u5929\u5c31\u53c8\u5f00\u59cb\u8e6d\u70ed\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30562488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30562488/answer/303276435", "content": "\n\u600e\u6837\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584291/answer/734894726", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u732b\u90fd\u9001\u8fc7\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u7ed9\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/731685794", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333995687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333995687/answer/793692509", "content": "\n\u5bf9\u4f60\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}]